就陳同學既討論 其實係要諗定下一步

霖霖 post 好重要因為有機會係第一單被自殺既confirmed case (如果真係影到)，但同時我地要諗埋發現左如果真係警做之後既行動

你地仲記得葉虎事件嗎?
真係核彈我地又做過咩?

我地要接受我地好難揾到實在證據證明係警殺，唔同真係有個cam 影住兩隻狗掉落海咩?
我地可以做好似係講出疑點，煲大佢，再向政府施壓。遊行悼念/追思?

最後請記住，就算陳同學真係自殺(我唔信)，佢都係我地手足，都係義士。一樣要好好記住佢。

另外，題外話，除左討論，其實我地每個人仲有好多好細但有實際功能既野可以做，知身邊有朋友會出去發夢既，不如多啲問下佢地點? 每次衝突後問下佢地仲安唔安全? 見有好耐無見既朋友係ig成日post 同示威有關既野不防一齊傾下? 唔好要手足一個人面對呢場仗?

關心一下一啲身邊既人比你想像中成效大又唔洗成本，唔好怕唐突，唔好怕尷尬。

幫我推多次上熱門!
1020 見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

推左